我宣佈今日係大奇蹟日

點解要反彈啊
我要攬炒